Переформатирует каждый абзац в ФАЙЛЕ(ах), записывая на стандартный вывод.

# СИНТАКСИС

	fmt [-WIDTH] [ПАРАМЕТР]... [ФАЙЛ]...
	
# ПАРАМЕТРЫ

- `-c, --crown-margin` - сохранять отступ первых двух строк
- `-p, --prefix=STRING` - переформатировать только строки, начинающиеся с STRING, повторно присоединяя префикс к переформатированным строкам
- `-s, --split-only` - разделять длинные строки, но не заполнять их
- `-t, --tagged-paragraph` - отступ первой строки отличается от отступа второй
- `-u, --uniform-spacing` - один пробел между словами, два - после предложений
- `-w, --width=WIDTH` - максимальная ширина строки (по умолчанию 75 колонок)
- `-g, --goal=WIDTH` - ширина цели (по умолчанию 93% от ширины)
- `--help` - вывести эту справку и выйти
- `--version` - вывести информацию о версии и выйти

# ВЕРСИЯ

	GNU coreutils 9.3
	January 2024
